[支那style] 北京小男孩地鐵上大罵奶奶逼讓座 網民憤慨

近日，北京一名男童在地鐵上大聲辱罵自己的奶奶，逼奶奶讓座給他，並且對著奶奶各種咆哮。此舉引發大陸網民的憤慨，批評男童目無尊長，欠管教。

有北京網友把12月2日發生在地鐵4號線上的這段視頻放在網上，引關注。當天，奶奶接孫子下課，這名男童在地鐵上要奶奶讓座。

根據視頻顯示，這名男孩手指著奶奶大吼：「我警告你，你給我起來，起來！你是個什麼東西！聽不懂人話嗎？」奶奶對著他說：「你要是再大聲喧嘩，一會兒下了地鐵我就自己走了，因為你這種孩子不能要！」

據陸媒報導，後來有了空座，奶奶讓他坐，他不坐，奶奶自己坐下後，小男孩卻要求自己奶奶站起來，還大聲說：「就不讓你這個老東西坐」，還對著奶奶大吼大叫：「起來你，你起來……我再說一遍，你起來……。」

旁邊的一位女乘客看不下去了，就說：「你做的事讓大家都看不慣，你知道嗎？你這樣做不對。」就問小男孩：「小朋友你哪個學校的？」

小男孩對著女子喊道：「臭學校，別管我。幹你的事去，別管我」。

報導說，奶奶看到大家在拍視頻，並沒有阻止，看得出她很無奈，奶奶指著他說：這要不管，早晚成流氓，社會渣滓。

小男孩說出極其難聽的話、目無尊長的行為，引起大陸網民的一陣批評。

「這樣的孩子長大對社會危害太大。」「這是父母的錯，教育有問題」「這都是家裡大人慣的，再不管就真的廢了。」「父母可能平時就是這樣對待奶奶的。」「子不教父之過啊！養兒不教，等於白養！」「這個社會生病了。」

Source:
責任編輯：許夢兒

男童辱大奶奶

符合國情

push 1

push 2

男孩竟然有這麼大的奶奶

push 3

push 4

他只是個孩子呀

Die, Chink

push 5

push 6

push 7

push 8

push 9

push 10

支那狗

Nice hit

真。賜座男

個阿麻應該捉鳩佢去賣

賣去印度

習大大係咁教你?

咪自己受囉
啲大陸閪最鐘意寵鳩啲細路仔唔撚教
他只是個孩子

呢個有潛質成為連登仔

鬼叫你班野後生個時支持支共咩
而家咪德匹下
英文叫karma

我都覺

自己唔好好管教個細佬在先

天生小粉紅

他只是個孩子

大奶奶呢 大奶奶去左邊

收左美國錢

只是個孩子.gif

畜生不如

依D小朋友先正常
中國教育會教好人?

幾好

男孩車上怒屌奶奶 旁女看不過眼出口相助

無一個無辜

教小朋友要慢慢教架

55699

推

marvel戲係得佢同黑豹未睇過，呢個gif搞到想睇

網民憤概？你班支那人都冇文化㗎啦，喺度扮晒有教養？😂

呢隻支那狗就做啱啦
屌嗰班老野都唔識既，佢只不過係隻細支那狗呀

文化大革命又上演

附合國情 邊個惡邊個話事
細細個都識

中華文化

金叵羅係大晒

支那人受硬唔受軟，由細路到大人都係一鳩樣

支那人學咩人講管教呀 收撚皮啦
個個都生番咁撚樣 雞毛蒜皮野就識講道德
去到大是大非就個個傻鳩咁 笑撚死人

想睇片

不過咁教可以快少少

He is just a child.

品性善良的小孩不應被邪惡對待。

隨時把人打死，殺人者要坐監吧！

解褲軍大把依種少爺兵

我係香港見過有細路兜野打佢阿婆背脊

大罵奶奶

一孩政策。

慘過返印度

又係依幅gif.

我要與你硬碰
以爆裂嘅高速旋動

阿拉丁正乞兒

block一隻死白左

睇錯大奶奶

有無新聞，想睇

文革基因

肯定收咗美國錢搞事

蚹蛤蟈蜻

係終国都真係唔算少見
寵撚壞曬啲人

所以依家咪送佢走

砍掉重練

CIA扮

吓? 你哋中國咪好似個細路一樣咁串囉
再講黨大過國 國大過家
唔愛家庭完全冇問題 愛國就得啦

養你嘅係國唔係家
尊重黨主席及其領導的(以下略)先至重要

大陸要開發文明既話應該要即刻死兩代人至有dd用

黑豹都ok嘅 佢真係未睇過

應該係 阿呢嗎腥

互相惡言，優良文化。 文革之後冇文化

最好支那多d呢種垃圾
支爆期限就會拉近d

D人仲話係反中共not中國, 中國人D劣種基因係要場種族大清洗先可以清除, 冇人個是無辜的